【國際金融中心？】加拿大BMO據報撤出港ETF市場

【國際金融中心？】加拿大BMO據報撤出港ETF市場

繼全球最大指數基金公司領航(Vanguard)撤出香港ETF市場後，《金融時報》引述消息報道，加拿大資產管理公司 #BMO 環球資產管理，亦計劃撤出本港相關市場，旗下7隻ETF將出售予華夏基金(香港)。

港：BMI我就識，聽日準時返工啦